銅鑼灣ceo唱k無得調key

小弟天生聲音比較厚實有磁性，比起一般男歌手都低3個key。琴日去唱竟然無得較 離哂大譜